海外要俾錢嘅intern值唔值得報？

有朋友想去intern，見到有個機構搞左個東南亞intern想報。不過我心諗邊個會咁on9俾兩皮幾去個半月仲要無人工

不過係屌佢之前，想問下有無人有join過呢啲program?
有咩感想？

Pish

咁不如去exchange

如果無呢？值唔值？

做海外奴隸，唔抵玩

要俾錢簡直痴線

Intern
仲要俾埋錢
屋企無負擔咪去囉

想CV多d野寫姐

yr1 + 冇負擔就去馬

yr2打後搵local intern啦, BIG4果D好易入

貼錢做 intern
有無人 on9 到咁

試下 問 NGO 請唔請人好過啦

東南亞
2萬幾 個半月

昆錢?

兩皮幾不如去窮遊啦

免費奴隸已經唔抵屌
仲要貼錢買難受

包裝下個雞棚 (e.g. 國際視野, 一帶一路 ...) 就有 on9 仔上釣

但對我將來搵既工冇幫助

打得東南亞應該唔係日本新加坡啦
咁都係算數啦

咪撚頂爛市啦
咩工咁把炮，講黎聽下